你要的全拿走 剩下的我承受 留下我們的狗 別管有沒有用

我怕它以後沒人寵
哪怕它不懂我的痛

我不必再為你強求